又中 ：年幾前我係未來人報告2已經提醒大家777凶星降臨，香港未來五年大凶。

未來人報告2 : *三條柒*凶星降臨，香港未來五年大凶！

淋病重衰撚過689。

好易中
冇咩人中意條八婆

一年前好多傻鳩話佢好過689。

689=梅毒
事旦中一樣都手尾長

香港已經成身性病啦，醫番都殘廢。

樓幾時淋？

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

[/quote]

幾時樓爆/支爆

小醜五毛關又入黎摟屌，話撚左你條碌撚打手係識屈毛同摟屌架啦，踢中要害嬲嬲豬呀？

鬼唔知咩
華人賤種政治冇野媒我講左幾年啦
08年已經話華人賤種圈養豬冇得救

好多港豬話淋病好過689架。

好多姐係幾多，有無數據？

睇番一年前d貼囉。

無乜人讚佢喎

係人都知
香港只會愈來愈衰

我係未來人報告還有很多驚人預測囉

洗撚你貼咩
on9 仔

食屎狗五毛關五毛小隊死全家。
你班五毛食屎狗見我屌奶共係要死入黎護主，我屌哂你地班五毛老母呀。